ViuTV全民造星大家睇好邊個？

純粹一個小訪問，問題同標題一樣。

屌，全部造型個個都登陸太陽咁，換晒白色tee先講啦

幫佢地設計造型果個，炒撚咗佢算

啲相好撚肉酸
睇下第一集點先算

好多都幾靚仔
造型累事

我以為應智越會c位出道
點知

88號個個唔差喎

我淨係支持佢架咋，有料到